請立即停止屌前線

由狗係中環亂捉人開始就已經係場大龍鳳黎
前線手足見到有狗扮人set rb以為係手足去幫手都正常
放火係狗一啲都唔出奇
如果大家仲係金鐘就去提佢地今日遊行既目的
相信真手足都會明白同離開

你地一黎就屌前線係冇任何意義
佢地聽唔到之餘
亦只係分化緊手足

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
但美領一定要多人!

Push

仲係現場既唔該提提手足

sorry

推

不分化不割蓆
去美領最安全

請立即停止屌前線

不分化

請唔好比5毛煽動

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind
多佢一次今日運動重點!
前線手足一定知今日和理非 唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得! 啲鬼邊捉到咁多!

真勇武手足 做完野就走喇
有心未怕遲 留返啲體力
今日主角係和理非

記著大家講野 有禮貌啲唔好一出聲就大大聲 要互相尊重

謝謝

不割蓆

點解今日要上gear先?

因為今日有狗搞事先
有手足見到有假人因為咁而行動覺得情理之內

一齊走啦

有批評絕對可以
但唔係而家當人人係街既時候係連登製造對立風向

請大家停止互屌 今日嘅事只係證明高官好怕今次人權法
一早PLAN好哂混入一班鬼搞事 搵藉口清場

請提醒現場手足

講真啦 做乜都唔會割 唔會屌
只會提醒返個當日遊行/集會既目的
最重要係唔好比狗咬
d狗無人性

唔想有手足比人捉到
岩岩係金鐘站屌完狗就上左車
希望係附近既手足提提佢地

推
推到冇人屌前線為止

同9月6一樣
又係搞到831cctv個焦點模糊

見到好多post叫人冷靜唔好屌前線
感動

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

不割不分

一石二鳥
Spin走美領
係連登屌前線分化兩邊

講好今日係和理非，所以今日勇武既一定係鬼

唔好比班狗騎劫個運動！
唔會同勇武割席！

我睇到香港警察放火

點解你會知上gear果班唔係狗扮？

唔好咁講
今日係有狗set trap
中間一定有狗煽動

喔

因為成街都係囉

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!

重點係呢一刻美領一定要多人!

唔關前線事 極多五毛出post屌勇武 明眼人一睇就知做野嘅根本係鬼 一早已經度好晒劇本 講到明今日做野都係鬼 所以今日市民只係按不反對通知書集會 請願 其他野係鬼

用你個腦諗下

做人要用腦 唔好比人帶風向
你唔係藍絲 你有腦

絕對係有鬼煽動真手足做野
係現場既就提一提手足

唉 9月6已經有一次
今日又嚟多次

不割蓆 但要快啲諗解決方法
下次可能文宣要再三強調每次目的
有無更好提議？

呢個人有紅帶行為好奇怪

講撚左

做緊野既時候 唔可以屌

日後再檢討

叫人互相提點

呢次係狗主動挑釁
大家明目的但見手足做野都以為係真手足想做野
所以唔會出聲
仲會幫手開遮

屌嗰啲全部分化狗黎，唔使理會

Ching撩下佢講野

咪互屌 槍口對外唔該
核彈都唔割呀 唔係口號呀！

推
前線犧牲太多 我地冇資格去屌佢地
不分化 不割席

萬事小心

認同

不分化 不割席

唔係唔想支持，但同班冇腦既勇武一齊行，好中伏feel，我跑得慢d都比人拉左....

唔想屌前線 但好擔心佢地係比狗引 然後搞到比大家屌 影響我地軍心

屌你老母真係平行時空咁撚樣

你真係冇撚腦架喎

尊重前線
唔割
明明係狗亂開波先

咁你落去提佢地

得啦, 上gear全部都係鬼
你真係好撚醒

咁唔滿意咪轉去撐警囉

不分化，不割席

呢個真
真心分唔到

鬼我地控制唔到,係想自己友醒水,
盡量唔好今日搞

前線唔係大撚晒！

香港人權民主法案和平集會被臥底黑警用暴力破壞

The peaceful demonstration has been jeopardised by undercover policemen’s violent acts

睇九台直播合集
先係警察係中環站鳩拉人，市民起哄
無幾耐就話封中環站
然後就成隊長盾防暴操入去

之後就有一堆示威者入地鐵站聲援
再之後先有人用雜物封出口

今日引戰方式擺明係用鳩拉既方式
係D三毛分化撚話勇武鳩黎攪到封站

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

唔屌 佢哋唔好有事就得

支持不分化！
三個月！啲前線手足點配合和理非！有目共睹！
818做到！今日都做到！

有咩好diu
。。。 每次these ppl so called undercover都做dirty work然後不認然後又要前線啃左去。
簡單目的是扮到好似"有理有據"地派防爆出來。然而防爆速龍早已在四周埋伏同太子站一樣。

其實大家都知喺咩事 冇屌過自己人
只喺問下 原因

問下勇武 唔等於 屌勇武

推比更多人知！

無屌，永遠支持

點解冇人睇警察將個集會提早完結？明門不反對通知書到八點警察就逼人1645完。

提防六大害

美國仲未出聲屌，我地都應該唔屌住

不分不割，係犬放火